流感高峰期黎啦 帶口罩犯法咁我咪周圍咳囉

仲要人多地方呼吸得特別唔順暢